垃圾利，垃圾利，柒到彈起

識唱既跟我唱

琴晚你老婆陪我訓覺

錯！

訓到唔願起身

呢首咩歌？

冇料到，冇料到，沒法衛冕

支歌

猁迷最撚on9

知唔知咩係衛冕

佢講歐聯唔撚得？

隊長佢 跣一腳 留下評擊

攤攤下恰著左mias左國米。。。。

唔講以為利上年拎左英超

你與我仍丁了 一切都不重要
武漢肺炎出了 為何得手了
英超最後也會吊銷

你唔知上年係利拎？

可否改啲好聽啲嘅名？